[{"userid": 2, "username": "Anna Barysheva", "email": "annabarsh12@gmail.com", "userpassword": "@mymW8Xvs6dP9gE", "role": "user"}, {"userid": 5, "username": "Admin", "email": "admin@gmail.com", "userpassword": "$2b$12$WutZ5iB5T9jhXISfOJaOwOcIPQPQnpDcqxri/VAFCUVdxs8wkaWiW", "role": "admin"}, {"userid": 12, "username": "TestUser", "email": "TestUser@gmail.com", "userpassword": "$2b$12$Lc7jY8GYsHOeTmsCOZy5mei/akqNJB9/Th3f5ZW1fieJJlaVwOcqS", "role": "user"}, {"userid": 13, "username": "Testuser", "email": "Testuser@gmail.com", "userpassword": "$2b$12$ocbv1kY0VW6i90HkEQOeEOtRonWT4iw6GOROsk4/FX2zDceZ2bQEW", "role": "user"}, {"userid": 14, "username": "Ann", "email": "annab@gmail.com", "userpassword": "$2b$12$r9zuPkHaljDwITqOWXhcc.ywf7L6Lw/9fJ3AfxYUyGbwlXxHqf7P.", "role": "user"}, {"userid": 17, "username": "ProfSemenov", "email": "semenov@gmail.com", "userpassword": "$2b$12$JQu5a9ULr3fQrpLUU8stXOqr5vAwZOq26TqjTWQp2q9xNKpuN4Roi", "role": "professor"}, {"userid": 26, "username": "lerasand", "email": "sandler@gmail.com", "userpassword": "$2b$12$LBnIONmSKtu32XoPO91QeuEDthZl3ciDpYDy5dE4Tl6nkuoSX5Kyu", "role": "user"}, {"userid": 24, "username": "oleg", "email": "oleg@gmail.com", "userpassword": "$2b$12$fgqtCgJ1beeMajxfz/V2qex4IHw4ywOnAqWnb71HIzcCFsJ1dkFWa", "role": "user"}, {"userid": 16, "username": "lerokk", "email": "lerok@gmail.com", "userpassword": "$2b$12$WIJHamY647etm2kbVW62t.PoOlwZcfn/XjyiAz/hNbtuXqkV.syHu", "role": "user"}, {"userid": 18, "username": "VITALIK13", "email": "lera@gmail.com", "userpassword": "$2b$12$S27Dw3BT79Bo5Ztv82tjE.lKLJ5WZ4ji11LttHSndcRRZMBSAcQ4m", "role": "user"}, {"userid": 19, "username": "AlexeySokol", "email": "alexs@gmail.com", "userpassword": "$2b$12$CChBh/sa4.tBl4wsyFhcs.aYlH0s.ynZEPDc05dowPezff7H.WWTm", "role": "user"}, {"userid": 20, "username": "IvanIvanov", "email": "ivanov@gmail.cpom", "userpassword": "$2b$12$2vl3F7SbpLpK/75mrZcNeOdLHWFsVg4IZo6ngcKxvGhf74CntQOBy", "role": "user"}, {"userid": 22, "username": "ALINELEVD", "email": "qqqq@mail", "userpassword": "$2b$12$stXlhrwyi24XgMDDkg8mqeI8cEqzIn5otBuxTGfCqo.jdbRknABIa", "role": "user"}, {"userid": 23, "username": "AlineLevd", "email": "qqqq@mail.ru", "userpassword": "$2b$12$Qk1dr0VSraRN7/Ym0a/xUOEp.4rvJGEdOlKFpvJUsvAT9hb2BAu0G", "role": "user"}, {"userid": 15, "username": "Alexx", "email": "annalexx@gmail.com", "userpassword": "$2b$12$rcOvH6ikwpkmAVIBpyakVe/Q9fW8u9UgljFrVQJ.wubsp1NYbvfaq", "role": "user"}, {"userid": 25, "username": "test", "email": "fs@com", "userpassword": "$2b$12$Zd6Ktuc7roGUJa/FVSYITOGSv378FnMjRcf7aHtDyLXc4O/HcR8zu", "role": "user"}, {"studid": 1, "firstname": "\u0418\u0432\u0430\u043d", "lastname": "\u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432", "course": 1, "groupnumber": 101, "username": null}, {"studid": 2, "firstname": "\u041f\u0435\u0442\u0440", "lastname": "\u041f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432", "course": 2, "groupnumber": 102, "username": null}, {"studid": 3, "firstname": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u044f", "lastname": "\u0421\u0438\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u0430", "course": 3, "groupnumber": 103, "username": null}, {"studid": 4, "firstname": "\u0415\u043b\u0435\u043d\u0430", "lastname": "\u041a\u043e\u0437\u043b\u043e\u0432\u0430", "course": 2, "groupnumber": 102, "username": null}, {"studid": 5, "firstname": "\u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0439", "lastname": "\u0421\u043c\u0438\u0440\u043d\u043e\u0432", "course": 4, "groupnumber": 104, "username": null}, {"studid": 6, "firstname": "\u0410\u043d\u043d\u0430", "lastname": "\u0411\u0430\u0440\u044b\u0448\u0435\u0432\u0430", "course": 3, "groupnumber": 602, "username": "Testuser"}, {"studid": 9, "firstname": "\u0418\u0432\u0430\u043d", "lastname": "\u0421\u0435\u043c\u0435\u043d\u043e\u0432", "course": 1, "groupnumber": 111, "username": "ProfSemenov"}, {"studid": 8, "firstname": "\u0412\u0430\u043b\u0435\u0440\u0438\u044f", "lastname": "\u0421\u0430\u043d\u0434\u043b\u0435\u0440", "course": 3, "groupnumber": 111, "username": "lerokk"}, {"studid": 10, "firstname": "\u0414\u0440\u0430\u043a\u043e", "lastname": "\u0410\u043b\u0438\u0441\u0430", "course": 2, "groupnumber": 222, "username": null}, {"studid": 11, "firstname": "\u041b\u0435\u0440\u0430", "lastname": "\u0421\u0430\u043d\u0434\u043b\u0435\u0440", "course": 3, "groupnumber": 31, "username": "VITALIK13"}, {"studid": 13, "firstname": "\u0422\u0430\u0442\u044c\u044f\u043d\u0430", "lastname": "\u0411\u0430\u0446\u0443\u0440\u0430", "course": 2, "groupnumber": 123, "username": null}, {"studid": 33, "firstname": "\u0410\u043b\u0438\u043d\u0430", "lastname": "\u041b\u0435\u0432\u0434\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f", "course": 3, "groupnumber": 602, "username": "ALINELEVD"}, {"studid": 35, "firstname": "\u0412\u0430\u043b\u0435\u0440\u0438\u044f\u042f", "lastname": "\u0421\u0430\u043d\u0434\u043b\u0435\u0440", "course": 3, "groupnumber": 222, "username": null}, {"studid": 7, "firstname": "\u0410\u043d\u043d", "lastname": "\u0411\u0430\u0440\u044b\u0448\u0435\u0432\u0430", "course": 3, "groupnumber": 602, "username": "\u0410\u043d\u043d\u0430"}, {"studid": 39, "firstname": "\u0412\u0430\u043b\u0435\u0440\u0438\u044f", "lastname": "\u0421\u0430\u043d\u0434\u043b\u0435\u0440", "course": 4, "groupnumber": 444, "username": "lerasand"}, {"studid": 40, "firstname": "\u0442\u0435\u0441\u0442\u0430\u0434\u043c\u0438\u043d", "lastname": "\u0422\u0435\u0441\u0442\u0410\u0434\u043c\u0438\u043d", "course": 4, "groupnumber": 125, "username": null}, {"studid": 37, "firstname": "\u041e\u043b\u0435\u0433", "lastname": "\u041b\u044e\u0434\u0438\u043d", "course": 2, "groupnumber": 123, "username": "oleg"}, {"profid": 1, "firstname": "\u0418\u0432\u0430\u043d", "lastname": "\u0421\u0435\u043c\u0435\u043d\u043e\u0432", "subject": "\u0414\u0438\u0441\u043a\u0440\u0435\u0442\u043d\u0430\u044f \u043c\u0430\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430", "department": "\u041a\u0430\u0444\u0435\u0434\u0440\u0430 \u0432\u044b\u0441\u0448\u0435\u0439 \u043c\u0430\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u043a\u0438", "role": "admin"}, {"profid": 2, "firstname": "\u041e\u043b\u044c\u0433\u0430", "lastname": "\u041f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430", "subject": "\u0424\u0438\u0437\u0438\u043a\u0430", "department": "\u0424\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0430\u043a\u0443\u043b\u044c\u0442\u0435\u0442", "role": "admin"}, {"profid": 3, "firstname": "\u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0439", "lastname": "\u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432", "subject": "\u0418\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f", "department": "\u0418\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0430\u043a\u0443\u043b\u044c\u0442\u0435\u0442", "role": "admin"}, {"profid": 4, "firstname": "\u0415\u043b\u0435\u043d\u0430", "lastname": "\u0421\u0438\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u0430", "subject": "\u0411\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044f", "department": "\u0411\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0430\u043a\u0443\u043b\u044c\u0442\u0435\u0442", "role": "admin"}, {"profid": 5, "firstname": "\u041f\u0430\u0432\u0435\u043b", "lastname": "\u041a\u043e\u0437\u043b\u043e\u0432", "subject": "\u0425\u0438\u043c\u0438\u044f", "department": "\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0430\u043a\u0443\u043b\u044c\u0442\u0435\u0442", "role": "admin"}, {"testid": 2, "theme": "\u0424\u0438\u0437\u0438\u043a\u0430", "maxmark": 100}, {"testid": 4, "theme": "\u0418\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438", "maxmark": 100}, {"testid": 5, "theme": "\u042f\u0437\u044b\u043a\u043e\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0438 \u043b\u0438\u0442\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430", "maxmark": 100}, {"testid": 1, "theme": "\u0412\u044b\u0441\u0448\u0430\u044f \u043c\u0430\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430", "maxmark": 100}, {"testid": 3, "theme": "\u0418\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u0438 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435", "maxmark": 100}, {"questid": 16, "question_text": "SQL \u2013 \u044d\u0442\u043e...", "answer": "\u044f\u0437\u044b\u043a \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0434\u043b\u044f \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0438 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u0440\u0435\u043b\u044f\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0431\u0430\u0437\u0435 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445", "weight": 15, "theme": "\u0418\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438", "wrong_answer": "\u0443\u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043e\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043d\u0430\u0431\u043e\u0440 \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0438\u043b\u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043e\u0431\u044b\u0447\u043d\u043e \u0445\u0440\u0430\u043d\u044f\u0442\u0441\u044f \u0432 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u043c \u0432\u0438\u0434\u0435 \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435"}, {"questid": 17, "question_text": "\u041a\u0430\u043a\u043e\u0432\u043e \u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u043a\u043e\u043b\u0430 HTTPS \u0432 \u0441\u0435\u0442\u0435\u0432\u044b\u0445 \u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044f\u0445?", "answer": "\u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u0443\u044e \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0443 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0432 \u0441\u0435\u0442\u0438, \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044f \u0448\u0438\u0444\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435", "weight": 20, "theme": "\u0418\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438", "wrong_answer": "\u043f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u0442\u044c \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440\u043a\u0438, \u0432\u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0438, \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0443\u0434\u0430\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445"}, {"questid": 11, "question_text": "\u0427\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 \u043c\u043e\u0440\u0444\u0435\u043c\u0430?", "answer": "\u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0449\u0430\u044f \u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0446\u0430 \u044f\u0437\u044b\u043a\u0430, \u043d\u0435\u0441\u0443\u0449\u0430\u044f \u0441\u043c\u044b\u0441\u043b \u0438\u043b\u0438 \u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044e", "weight": 15, "theme": "\u042f\u0437\u044b\u043a\u043e\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0438 \u043b\u0438\u0442\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430", "wrong_answer": "\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0446\u0430 \u0440\u0435\u0447\u0438, \u0441\u043b\u0443\u0436\u0430\u0449\u0430\u044f \u0434\u043b\u044f \u0432\u044b\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0442\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u043d\u044f\u0442\u0438\u044f"}, {"questid": 12, "question_text": "\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0438\u0445\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0440\u0430\u0437\u043c\u0435\u0440 \u043d\u0435 \u0443\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d: \u0445\u043e\u0440\u0435\u0439, \u044f\u043c\u0431, \u0430\u043c\u0444\u0438\u0431\u0440\u0430\u0445\u0438\u0439, \u0430\u043d\u0430\u043f\u0435\u0441\u0442?", "answer": "\u0434\u0430\u043a\u0442\u0438\u043b\u044c", "weight": 25, "theme": "\u042f\u0437\u044b\u043a\u043e\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0438 \u043b\u0438\u0442\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430", "wrong_answer": "\u043f\u0438\u0440\u0440\u0438\u0445\u0438\u0439"}, {"questid": 13, "question_text": "\u041b\u0438\u0442\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0443 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u0442\u043e \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u00ab\u0421\u0435\u0440\u0435\u0431\u0440\u044f\u043d\u044b\u043c \u0432\u0435\u043a\u043e\u043c\u00bb?", "answer": "\u043a\u043e\u043d\u0435\u0446 XIX \u2013 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e XX \u0432\u0435\u043a\u0430", "weight": 25, "theme": "\u042f\u0437\u044b\u043a\u043e\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0438 \u043b\u0438\u0442\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430", "wrong_answer": "\u043a\u043e\u043d\u0435\u0446 XVIII \u2013 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e XIX \u0432\u0435\u043a\u0430"}, {"questid": 14, "question_text": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u0438\u043a\u0430\u0442 \u0432 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438 - \u044d\u0442\u043e...", "answer": "\u0447\u0430\u0441\u0442\u044c \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f, \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u0449\u0430\u044f \u0433\u043b\u0430\u0433\u043e\u043b \u0438 \u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043f\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0447\u043b\u0435\u043d\u044b, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0432\u044b\u0440\u0430\u0436\u0430\u044e\u0442 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0438\u043b\u0438 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435", "weight": 20, "theme": "\u042f\u0437\u044b\u043a\u043e\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0438 \u043b\u0438\u0442\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430", "wrong_answer": "\u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0447\u043b\u0435\u043d \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043e\u0431\u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043c\u0435\u0442, \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0433\u043e \u0432\u044b\u0440\u0430\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u043a\u0430\u0437\u0443\u0435\u043c\u044b\u043c"}, {"questid": 15, "question_text": "\u0427\u0442\u043e \u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0442\u0435\u0440\u043c\u0438\u043d \"\u043b\u0435\u043a\u0441\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\"?", "answer": "\u0441\u043c\u044b\u0441\u043b, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043d\u0435\u0441\u0435\u0442 \u0441\u043b\u043e\u0432\u043e \u0432 \u044f\u0437\u044b\u043a\u0435, \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e \u043e\u0442 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u0430", "weight": 15, "theme": "\u042f\u0437\u044b\u043a\u043e\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0438 \u043b\u0438\u0442\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430", "wrong_answer": "\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0443\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0435\u0435 \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u0440\u0438\u043d\u0430\u0434\u043b\u0435\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430"}, {"questid": 3, "question_text": "\u0423\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u0443\u044e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u043a\u0443 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u0430 \u0438\u043d\u0435\u0440\u0446\u0438\u0438:", "answer": "\u0442\u0435\u043b\u043e \u043e\u0441\u0442\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u043f\u043e\u043a\u043e\u0435 \u0438\u043b\u0438 \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u0442\u0441\u044f \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u043c\u0435\u0440\u043d\u043e \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u043b\u0438\u043d\u0435\u0439\u043d\u043e, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u043d\u0435\u0433\u043e \u043d\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442 \u0432\u043d\u0435\u0448\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0438\u043b\u044b", "weight": 15, "theme": "\u0424\u0438\u0437\u0438\u043a\u0430", "wrong_answer": "\u0441\u0443\u043c\u043c\u0430 \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0441\u0438\u043b, \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u043d\u0430 \u0442\u0435\u043b\u043e, \u0440\u0430\u0432\u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044e \u043c\u0430\u0441\u0441\u044b \u0442\u0435\u043b\u0430 \u043d\u0430 \u0443\u0441\u043a\u043e\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0430\u0435\u043c\u043e\u0435 \u044d\u0442\u043e\u0439 \u0441\u0443\u043c\u043c\u043e\u0439 \u0441\u0438\u043b:"}, {"questid": 7, "question_text": "\u041f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d \u0442\u0435\u0440\u043c\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u043a\u0438 \u0443\u0442\u0432\u0435\u0440\u0436\u0434\u0430\u0435\u0442, \u0447\u0442\u043e...", "answer": "\u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u0435\u0439 \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0438 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e \u0441\u0443\u043c\u043c\u0435 \u0442\u0435\u043f\u043b\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0435\u043b\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b", "weight": 20, "theme": "\u0424\u0438\u0437\u0438\u043a\u0430", "wrong_answer": "\u043d\u0435\u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u0435\u043d \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441, \u0435\u0434\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u043c \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0433\u043e \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0430 \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0438 \u0432 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0442\u0435\u043f\u043b\u043e\u0442\u044b \u043e\u0442 \u0442\u0435\u043b\u0430 \u043c\u0435\u043d\u0435\u0435 \u043d\u0430\u0433\u0440\u0435\u0442\u043e\u0433\u043e \u043a \u0442\u0435\u043b\u0443 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u043d\u0430\u0433\u0440\u0435\u0442\u043e\u043c\u0443"}, {"questid": 8, "question_text": "\u041a\u0430\u043a\u0438\u0435 \u0443\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043f\u0438\u0441\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442 \u043c\u0430\u0433\u043d\u0438\u0442\u043d\u043e\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0435 \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u043d\u0438\u043a\u0430?", "answer": "\u0443\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0411\u0438\u043e-\u0421\u0430\u0432\u0430\u0440\u0430 \u0438 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d \u0410\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430", "weight": 25, "theme": "\u0424\u0438\u0437\u0438\u043a\u0430", "wrong_answer": "\u0437\u0430\u043a\u043e\u043d \u041e\u043c\u0430 \u0438 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d \u0413\u0443\u043a\u0430"}, {"questid": 9, "question_text": "\u041a\u0430\u043a \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435, \u043f\u0440\u0438 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0441\u0432\u0435\u0442\u043b\u044b\u0439 \u043b\u0443\u0447 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u044f\u0435\u0442 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434\u0435 \u0438\u0437 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0440\u0435\u0434\u044b \u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0443\u044e?", "answer": "\u043f\u0440\u0435\u043b\u043e\u043c\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0441\u0432\u0435\u0442\u0430", "weight": 15, "theme": "\u0424\u0438\u0437\u0438\u043a\u0430", "wrong_answer": "\u043e\u0442\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0430"}, {"questid": 10, "question_text": "\u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u043d\u0435\u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0413\u0435\u0439\u0437\u0435\u043d\u0431\u0435\u0440\u0433\u0430 \u0443\u0442\u0432\u0435\u0440\u0436\u0434\u0430\u0435\u0442, \u0447\u0442\u043e...", "answer": "\u043d\u0435\u043b\u044c\u0437\u044f \u043e\u0434\u043d\u043e\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0438\u0442\u044c \u0434\u0432\u0435 \u0441\u043e\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u044b, \u0442\u0430\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0430\u043a \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438 \u0438\u043c\u043f\u0443\u043b\u044c\u0441 \u043a\u0432\u0430\u043d\u0442\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0446\u044b", "weight": 25, "theme": "\u0424\u0438\u0437\u0438\u043a\u0430", "wrong_answer": "\u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u0432\u0435\u0442\u0430 \u0432 \u0432\u0430\u043a\u0443\u0443\u043c\u0435 \u043e\u0434\u0438\u043d\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430 \u0432\u043e \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0445 \u043a\u043e\u043e\u0440\u0434\u0438\u043d\u0430\u0442, \u0434\u0432\u0438\u0436\u0443\u0449\u0438\u0445\u0441\u044f \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u043b\u0438\u043d\u0435\u0439\u043d\u043e \u0438 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u043c\u0435\u0440\u043d\u043e \u0434\u0440\u0443\u0433 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0434\u0440\u0443\u0433\u0430"}, {"questid": 1, "question_text": "\u0427\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438?", "answer": "\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435, \u043a \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c\u0443 \u0441\u0442\u0440\u0435\u043c\u0438\u0442\u0441\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044f \u043f\u0440\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0431\u043b\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0430\u0440\u0433\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u043a \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043e\u0447\u043a\u0435", "weight": 15, "theme": "\u0412\u044b\u0441\u0448\u0430\u044f \u043c\u0430\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430", "wrong_answer": "\u0446\u0435\u043b\u0430\u044f \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u0430, \u0440\u0430\u0441\u0441\u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0432\u0430\u0435\u043c\u0430\u044f \u043a\u0430\u043a \u0441\u0443\u043c\u043c\u0430 \u0441\u0432\u043e\u0438\u0445 \u0431\u0435\u0441\u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u043e \u043c\u0430\u043b\u044b\u0445 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0435\u0439"}, {"questid": 2, "question_text": "\u0427\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u0430\u044f \u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c?", "answer": "\u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u043e\u0431\u044b\u0442\u0438\u044f A \u043f\u0440\u0438 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u0438, \u0447\u0442\u043e \u0441\u043e\u0431\u044b\u0442\u0438\u0435 B \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u043b\u043e", "weight": 20, "theme": "\u0412\u044b\u0441\u0448\u0430\u044f \u043c\u0430\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430", "wrong_answer": "\u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0435 \u0432\u044b\u0440\u0430\u0436\u0430\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e \u0441\u043e\u0431\u044b\u0442\u0438\u0438 \u0434\u043e \u0443\u0447\u0451\u0442\u0430 \u044d\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445"}, {"questid": 5, "question_text": "\u041c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u0438\u043c\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439, \u0435\u0441\u043b\u0438...", "answer": "\u043e\u043d\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0441\u0432\u043e\u0435\u0439 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u0435", "weight": 15, "theme": "\u0412\u044b\u0441\u0448\u0430\u044f \u043c\u0430\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430", "wrong_answer": "\u043e\u043d\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0441\u0432\u043e\u0435\u0439 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u0435"}, {"questid": 4, "question_text": "\u0423\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u0435 \u043b\u0438\u043d\u0435\u0439\u043d\u043e\u0439 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432:", "answer": "\u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442 \u0442\u0430\u043a\u0438\u0435 \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442, \u0447\u0442\u043e \u0438\u0445 \u043b\u0438\u043d\u0435\u0439\u043d\u0430\u044f \u043a\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044f \u0440\u0430\u0432\u043d\u0430 \u043d\u0443\u043b\u0435\u0432\u043e\u043c\u0443 \u0432\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0443", "weight": 25, "theme": "\u0412\u044b\u0441\u0448\u0430\u044f \u043c\u0430\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430", "wrong_answer": "\u0438\u0445 \u0432\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e \u043d\u0443\u043b\u0435\u0432\u043e\u043c\u0443 \u0432\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0443"}, {"questid": 6, "question_text": "\u041e\u0431\u0449\u0438\u043c \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0443\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442...", "answer": "\u0441\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u043f\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0439", "weight": 25, "theme": "\u0412\u044b\u0441\u0448\u0430\u044f \u043c\u0430\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430", "wrong_answer": "\u043b\u044e\u0431\u0443\u044e \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044e \u0430\u0440\u0433\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 x, \u043e\u0431\u0440\u0430\u0449\u0430\u044e\u0449\u0443\u044e \u0443\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u0442\u043e\u0436\u0434\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"questid": 19, "question_text": "\u0422\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044f \u0431\u043b\u043e\u043a\u0447\u0435\u0439\u043d - \u044d\u0442\u043e...", "answer": "\u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044f \u0448\u0438\u0444\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 (\u0440\u0435\u0435\u0441\u0442\u0440\u0430), \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u044b \u043f\u043e \u043c\u043d\u043e\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443 \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u043e\u0432, \u043e\u0431\u044a\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0432 \u043e\u0431\u0449\u0443\u044e \u0441\u0435\u0442\u044c", "weight": 25, "theme": "\u0418\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438", "wrong_answer": "\u0430\u043b\u0433\u043e\u0440\u0438\u0442\u043c\u044b \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u044d\u0442\u0430\u043f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u043d\u0441\u0435\u043d\u0441\u0443\u0441\u0430 \u0441\u0435\u0442\u0438"}, {"questid": 20, "question_text": "\u0427\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 DevOps \u0432 \u0440\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f?", "answer": "\u043f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0430 \u043e\u0431\u044a\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0432 \u0440\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0438 \u0438 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0439", "weight": 25, "theme": "\u0418\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438", "wrong_answer": "\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u0430\u0437\u0430\u043c\u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445"}, {"questid": 18, "question_text": "\u0412\u044b\u0431\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0435 \u0443\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u041e\u041e\u041f: \u0430\u0431\u0441\u0442\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f, \u0438\u043d\u043a\u0430\u043f\u0441\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u044f, \u043d\u0430\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435", "answer": "\u043f\u043e\u043b\u0438\u043c\u043e\u0440\u0444\u0438\u0437\u043c", "weight": 15, "theme": "\u0418\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438", "wrong_answer": "\u0438\u043d\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u044f"}, {"questid": 21, "question_text": "\u041a\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0432\u043b\u0438\u044f\u043d\u0438\u0435 \u0438\u043c\u0435\u043b\u0430 \u0418\u043d\u0434\u0443\u0441\u0442\u0440\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0440\u0435\u0432\u043e\u043b\u044e\u0446\u0438\u044f \u043d\u0430 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432 XIX \u0432\u0435\u043a\u0435?", "answer": "\u0440\u043e\u0441\u0442 \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u043e\u0432, \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u0435 \u043c\u0430\u043d\u0443\u0444\u0430\u043a\u0442\u0443\u0440 \u0438 \u043f\u0440\u043e\u043c\u044b\u0448\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438", "weight": 15, "theme": "\u0418\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u0438 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435", "wrong_answer": "\u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0442\u0440\u0430\u0434\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0435\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u0445\u043e\u0437\u044f\u0439\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u0432"}, {"questid": 22, "question_text": "\u041a\u0430\u043a\u0438\u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u0435 \u0438\u0434\u0435\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u043b \u0416\u0430\u043d-\u0416\u0430\u043a \u0420\u0443\u0441\u0441\u043e \u0432 \u0441\u0432\u043e\u0435\u043c \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438 \"\u041e\u0431 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u0434\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0435\"?", "answer": "\u0441\u043e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442", "weight": 25, "theme": "\u0418\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u0438 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435", "wrong_answer": "\u0442\u0435\u043e\u0440\u0438\u044f \u0430\u0431\u0441\u043e\u043b\u044e\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438"}, {"questid": 23, "question_text": "\u0427\u0442\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439 \u0444\u0435\u043d\u043e\u043c\u0435\u043d \"\u0411\u043e\u043b\u044c\u0448\u043e\u0439 \u0434\u0435\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438\" \u0432 \u0421\u0428\u0410 \u0432 1930-\u0445 \u0433\u043e\u0434\u0430\u0445?", "answer": "\u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0438\u0437\u0438\u0441 \u0438 \u043c\u0430\u0441\u0441\u043e\u0432\u0430\u044f \u0431\u0435\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0438\u0446\u0430", "weight": 15, "theme": "\u0418\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u0438 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435", "wrong_answer": "\u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0444\u043e\u0440\u043c\u044b \u0438 \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u0435"}, {"questid": 24, "question_text": "\u041a\u0430\u043a\u043e\u0432\u044b \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u0435 \u0442\u0435\u043d\u0434\u0435\u043d\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u0438 \u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0439 \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a\u0438 \u0432 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u0435 \u0433\u043b\u043e\u0431\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438?", "answer": "\u0438\u043d\u0442\u0435\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a \u0438 \u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u044f \u0442\u043e\u0440\u0433\u043e\u0432\u043b\u044f", "weight": 25, "theme": "\u0418\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u0438 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435", "wrong_answer": "\u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u0435 \u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0439 \u0438 \u0446\u0438\u0444\u0440\u043e\u0432\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f"}, {"questid": 25, "question_text": "\u041a\u0430\u043a\u0438\u0435 \u0438\u0434\u0435\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0438\u043b \u041a\u0430\u0440\u043b \u041c\u0430\u0440\u043a\u0441 \u0432 \u0441\u0432\u043e\u0435\u043c \u0442\u0440\u0443\u0434\u0435 \"\u041a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\", \u0438 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430 \u0438\u0445 \u0440\u043e\u043b\u044c \u0432 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u0438 \u0441\u043e\u0446\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0438?", "answer": "\u0442\u0435\u043e\u0440\u0438\u044f \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u044b \u0438 \u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430 \u043a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u043c\u0430", "weight": 20, "theme": "\u0418\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u0438 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435", "wrong_answer": "\u043f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f\u044b \u0442\u0435\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u0440\u0435\u043b\u0438\u0433\u0438\u043e\u0437\u043d\u044b\u0435 \u0430\u0441\u043f\u0435\u043a\u0442\u044b"}]